請教一下？

係咪有一種理論，內容大意係話：員工因為要達成一個很高數量要求的目標，因而令其生產的質量有所下降？

請問那個叫咩理論？

冇人知？